(代開)連續發左同一個夢幾次，見到2020年會發生幾件大事2

又細到大都試過連續發同一個夢幾次，日後都有發生夢境見到既野，不過從來都唔覺得自己有乜特別能力，可能發夢比較多都係個人既事，但係今次夢見既野係香港人同世界既事，好想寫出黎俾香港人知，亦希望唔會發生，夢見到以下情景:

1. 中共肺炎去到年尾都唔會完，雖然好多專家都講夏天應該減弱或消失，但係夏天反而變得更加惡，死忙率比依家再高，唔知係唔係變種，定係傳播途徑反而因為夏天特質更易傳播(夢景冇講乜野原因) 不過香港人比起全球，中招香港人都算係唔太嚴重，但係中左既死亡率會比依家高好多。大陸大約8-10月就慘不忍睹，年尾都唔好過。

2. 恆指插穿1萬，全球股市都好差，全球失業率好高。

3. 香港人贏到立法會泛民過半。

4. 夢景冇講今年會唔會成立獨立調查委員會。

5. 大比例黑警會中中共肺炎。

仲有好大件事，但係唔敢講，睇下以上既野會唔會係我原來痴人說夢先，如果成真會再講埋剩底夢見既事情。

講多次以上只係發夢見到既野，唔發生比發生好，唔發生亦冇需要話我9吹，只係依夢直說

夢境中見到夏天反而傳染性仲多左途徑，其中夢見到會多左經由動物同昆蟲傳播，我自己用香港既環境諗左部份防疫方法同列出高危既居住情況，希望幫到手足！

之前已經講左，病毒會傳播到深色人種爆發(我自己夢境睇到估係非洲，不過印度，巴西都係深色人種所以都有可能係佢地) 後會再變種變得更強傳染性、隱藏度更高同致命率更強，而且會由佢地再回傳大陸，不過天佑香港人，香港雖然會比依家嚴重，但係比起大陸真係九牛一毛！香港人始終會贏撚硬！

夢境提示因糞便含病毒量極高，所以我見到主要會係老鼠同曱甴因夏天會更高生育量同高集中係坑渠同化糞池，唔確定係污染定係會傳染到老鼠而變成鼠疫，再傳人，希望提供一D簡單高效既方法減低受感染機會。

高危家庭：
住村屋、獨立屋、唐樓、冇高層平臺花園既低層住宅同近垃圾房住宅。

因為以上類型都比較接近化糞池同垃圾房，老鼠同曱甴比較喜歡聚居，而且比較容易走入你間屋，需要極為小心。

解決方法：
如果本身間屋無老鼠曱甴既就相信照係冇事，不過就要檢查下渠口既渠閘(依樣除左防垃圾入水喉塞渠，另一個功能係訪老鼠曱甴入屋)，高危家庭就更加要檢查或加密防老鼠曱甴入屋，村屋，獨立屋更加要盡量小開窗門，如果有花園門就最好加窗紗門啦，依樣都係入屋途徑。

蚊：
雖然夢見會由蚊傳播，除非大爆發，如果唔係大爆發由蚊傳播機會相對較低。

解決方法：
如果自己都好小蚊咬既人就恭喜你啦！不過盡量小去行山同公園之類多蚊既地方啦！蚊怕水都可以幫到你既。

大陸特產：
係乜，男人自己估下啦，大陸特產，其實今次爆咁勁夢境有講佢地係加速傳染既途徑，不過冇見過報導。

解決方法：
忍忍啦！搵住伍姑娘先囉！

送粒膠俾你多謝，

?

含指插穿1萬， 你不如講支爆然後共產黨倒台啦

似你願望多啲

所謂嘅大件事係咩範疇？影響咩人？

lm

發春夢就當真

Lm

睇到呢句真係唔洗睇落去